有啲攰

攰到無心機打長文
人在異鄉又無close fd 可以傾
唔知點算好
我仲好愛我男朋友 我諗佢都鍾意我
但已經唔係磨合唔磨合既問題
嫌我成日發脾氣 我改
但我發脾氣係只為每次你應承完又做唔到
我平心靜氣講 你反而唔耐煩 唔想傾
我攰到唔識嬲了
日日隔住個mon係你面前喊 連一句唔好喊都無了
仲有好多野 我都攰到無心機打

利申 純發洩 已經唔知可以同邊個傾

或者一段感情 最驚嘅就係呢種狀態

搞到我好頹

悶了 厭倦了

慢慢咁傳黎一陣陣雀仔嘅叫聲
吱吱喳喳吱吱吱喳吱喳喳喳喳
吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱
鳩嗚鳩嗚鳩嗚

。。。
dört